**1. DOM** - дерево елементів і вузлів html файлу, з яким можна зв'язатися із js файлу і взаємодіяти для виконання різних
   функцій сайту.

**2. innerHTML та innerText** мають різні формати подачі контенту. В першому випадку виведені теги зберігають свою функцію,
   в другому вони перетворюються на текст.

**3. Серед різних методів** звернення до елемента варто вибирати варіант, що підійде для даної ситуації, getElementBy,
   query, children, parent чи інші методи.